［有圖］今次真係成頂綠帽笠落黎

咁撚樣肥閪都笠人帽

肥咩

你睇真啲個籮

脂肪

好凍，攬住我

夠膽戴出街

佢係咪有條橙褲呀

屌

啲人一面行過一面笑鳩佢

對面個呀叔

最緊要除得快

攬你

笑到我

個細路都望住

我今日都見到